有無Analysts搞搞阿里巴巴呢百幾億美金

無理由任得中共係香港無代價集資成千億啊
阿里巴巴美國咁多compliance壞消息有無D放下

認購價而家應該搞唔到
但係26號上市之前無理由任得中共一片唱好 然後上市就俾班中資高價放出啊嘛

放D壞消息，例如話第二上市係為美國退市做準備
我要班中資放出黎既時候賺少錢

咪搞啦 抽左600股玩下

招股價已經貴過美股價錢幾蚊

淘寶不了

美國退市要點做？
自己買返曬啲股？

其他人我唔知，但我以前都會淘寶，但6月後就無再淘了

要買返所有市面流通既股
我都懷疑夠唔夠美金
不過就算唔退，要符合美國audit既要求
可能而家呢盆數會差好多

好似轉去OTC

其實今次公開發售都唔夠10%
超過90% 都已經內部認購咗

唔駛退
佢根本想cap水

我會想睇下認購既係咩料
分分鐘中資大多數
外資一定會投，但係會唔會好似以前咁搏，我會懷疑

大股東softbank唔係好掂
不過一早知